{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053926",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 일출중독"
    },
    "text": "すべての客室はオーシャンビューをお楽しみいただけます。 個別プールがあり、庭やジャクジーが使えるプライベートプールビラです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションの送迎サービスが提供され、月浦駅とペンション間の移動が可能です。 バーベキューをご希望でしたら最新のグリルをご利用いただけますし、追加料金はございません。 全客室で室内バーベキューを楽しむこともできますし、お支払いは現地で行われます。 幼児基準で大人は30,000ウォン、満18歳未満は20,000ウォンが適用されます。 乳幼児を含む人数で最大人数を超えることはできず、決済は現場で行われます。 各客室は屋外ジャクジー、個別プール、個別屋外庭園をご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットと一緒に入室することはできず、ペンション施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が完備されています。 追加で入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 客室は禁煙で、プールビラとバーベキュー場で駐車でき、送迎サービスも提供しています。 ファミリーでの利用に適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスが提供され、月浦駅とペンション間の移動が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューをご希望でしたら最新のグリルをご利用いただけますし、追加料金はございません。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、全客室で室内バーベキューを楽しむことができます。お支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児基準で大人は30,000ウォン、満18歳未満は20,000ウォンが適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室は屋外ジャクジー、個別プール、個別屋外庭園をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する際の時間は何時ですか？",
            "answer": "追加で入室する時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、プールビラとバーベキュー場で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで利用するには適していますか？",
            "answer": "はい、ファミリーでの利用に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 470
    }
}